\begin{resumo}

O objetivo deste trabalho é testar e comparar duas
arquiteturas de redes neurais convolucionais bem conhecidas
e utilizadas na tarefa de super resolver imagens de placas de
veículos, também conhecida como \textit{License Plate Super Resolution}.
O que motiva este trabalho é o fato de Super Resolução ser um problema
largamente explorado hoje em dia, com uma variedade de aplicações
que incluem até mesmo ganho de performance em \textit{video games}.
Um cenário de aplicação é o já citado \textit{License Plate Super Resolution},
onde o objeto-alvo a ser super resolvido é uma placa veicular.
É muito comum que filmagens the câmeras de segurança possuam baixa
qualidade, algumas vezes tornando a leitura dos caracteres de uma placa
impossível. Ter uma solução de Super Resolução para este cenário
é útil especialmente para aplicações forenses.
A comparação entre ambas arquiteturas será feita utilizando
duas configurações customizadas de rede, feitas para serem
o mais próximo possível uma da outra. O treinamento também
será feito sobre exatamente o mesmo conjunto de dados com
exatamente o mesmo tempo de treinamento, felizmente permitindo uma
comparação de performance justa. Com os resultados apresentados aqui,
uma breve análise sobre cada arquitetura e seus problemas será dada.

\end{resumo}
